[IZ*ONE學] La Vie en Rose入面呢個其實係乜水來?

我知係本田仁美, 但點解可以影到變另外一個人咁
唔怪得有時出街喺啲好光猛嘅地方照鏡會覺得自己靚仔咗咁多, 原來係illusion

Nako 黎........

矢吹奈子 Nako來

係咩...
柒到甩碌, 唔好推please

原來係矢吹奈子攝影降level, 唔係本田仁美攝影升level...

我以為la vie an rose係歌嚟

呢個shot懶係唯美但又影到左1同右2似弱智

本田仁美邊有咁樣衰

好pure好true嘅女仔通常難免間唔中似弱智

清掉轉講

講其他野, don't推this comment please

矢吹奈子都有人反

是但啦得你先會留意

我屌柒你

因為真係另一個人黎

...

知欠奈子高左

樓主有少少弱智
唔好怪佢

其實呢個shot係咪模仿緊馬克思-恩格斯-列寧-史太林

(blushed)

I'll make it red